Marvel電影角色實力Top 5， 你會點樣排名？

5.蜘蛛俠：

佢擁有蜘蛛感應，佢的感知能力非常強，佢可以勉強避得開快銀的高速攻擊，就算驚奇隊長幾高攻都冇用，因為打唔中蜘蛛俠。其實第二集講緊佢的感知能力進步緊，理論上，去到顛峰可以100%Miss。

4.古一

雖然驚奇隊長同紅巫的體術魔術好強，但係古一的幻術更強，佢可以一野拍走佢地個靈魂，同埋用時空間術轉移攻擊，甚至分屍，可惜不及美國隊長的主角光環。Thanos一直唔敢侵略地球，因為古一未死。可惜QuickSilver太快，古一反應唔切。

3.QuickSilver：

天下無功唯快不破，佢被天啟捉得住唔合符邏輯，正常佢啲動作慢到定格，不過快銀實力未到頂，因為佢攻擊力太低，需要開發新術，或者比把雷神斧頭佢，一下瞬身術砍落Thanos心口，大結局了。同埋繼續進步可以達到光速，當Thanos殺哂隊友果陣，佢可以穿越時空，阻止佢出手，殺埋佢。

2..Ironman：

，實力唔一定係正面對決，任何角色都有弱點，Ironman可以搵出Thanos的弱點，然後擬定作戰方案，最後整左特制新手套，陰左Thanos一獲。再加上佢實力無上限，繼續整新科技，會一直變強。

1.美國隊長

雖然佢只係強化人類，但你見佢同洛基打五五波，同Thanos打都係五五波，一集比一集勁，你就知唔可以用硬件衡量佢實力，事實上佢人氣太高，所以有主角光環，根據呢個設定，佢係電影入面係無敵，就算將來出現比Thanos更強敵人，佢都照樣五五波。

補充：

Thanos五甲不入，佢冇手套根本大把角色勁過佢，而手套需要公用物品，就好似公廁或者巴士咁。任何角色帶左手套都變最強，咁冇野值得討論，所以唔計。

電影唔用手套都隻揪打嬴HULK喎

13負皮

電影來講我諗係
CM
Hulk
Doctor Strange
Scarlet Witch
Quick Sliver

實際上既實力一定唔係咁排 不過你計埋主角光環

六石Thanos
Dormammu
Cap Marvel
Thor
Dr Strange

Thanos
Captain marvel
Thor
Doctor strange
Scarlet witch

幾錢一個月?

CM一個都打得哂呢五個

Ironman無裝甲咪一撚樣

有hulk冇thanos係咩玩法

CA係avg1顯示晒佢弱點，對飛行物攻擊力係零

反派呢？

dormammu？

Thanos ~SW
Ironman~Strange
CM~Thor~Hulk~Wong
BP~Captain~Ws~spider man ~GoG ~antman
Hawk~bw

Thanos無手都係廢啦咁
On9
仲有ironman最堅唔係套甲
由漫畫到電影都係講緊依樣嘢

你諗下我點解咁回樓主先啦

x men嗰班屌打

隻貓

一堆人屌打美國隊長啦

電影最強一係紅巫一係CM啦
兩個係戲入面都可以吊打無套Thanos

講CA,ironman個d就重睇啦
3打1無套Thanos都輸到暈左兩件呀

只講電影Marvel隊長先係最勁美國隊長Ironman係佢面前係垃圾

cm
奧丁
ego
火巨人
海拉or古一

除左Cap Mar 同Scarlet Witch其他人唔駛講野